連續兩晚去加藤屋都食唔到

屌你以前去靜靜哋坐成晚
而家爆曬場

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

買外賣去吉野家食囉

咪又係譚仔

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

飛機post請注意

啱啱先食完，鐵板三文魚+車打芝士
冇位咪叫外賣，拎去扑野家食大把位

D三文魚有冇骨?

冇骨，放心食
黑椒汁咸左少少，可以嗌少汁

鐵板冇得外賣

有冇火鍋？

其實要多加宣傳不食吉野家

今晚又食

去加藤屋買外賣入吉野家食

以前買飯食, 1分鍾有我攞,岩岩去食, 等左十幾分鍾
麻辣牛肉飯好好味

得=我

長沙灣嗰間相對少啲人

食到佢開分店，做福其他區嘅手足